[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (148) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

新po表白benben

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
楊甯 （護旗）
容海恩 （支那人）
Judas （百變董驃）

微博抖音使用者：
你地自行定奪邊個有冇用啦

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
班長（造星金城武）
Odi （八婆臭格）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）

祝福 waiwai 左 嘉莉

好正路喎啲評語

然後cut淨幾句

我諗欣宜啲評語都應該正路嘅
陳伯就估佢唔到囉

起碼佢啲評語唔差

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer

角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

超速搖搖

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

珠頸斑鳩

煮飯婆

藍屍護旗手兼垃圾會議員

ODIU 30年後

班長30年後

有慾望嘅毛

最後 J只有一條 請珍惜

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州哭喪公廁）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）（最近已del)
牙ben（大家再度接受現實）
羊撚
Zeno
KP(私怨閪)

On9 1打1 最後都唔會係十個最強
佢地只係打贏咗一個人only
節目組係咁傻撚左個鼻

呀傾好型,仲安慰人

zeno爆po喇

祝福固定軒

Zeno加油啊
俾啲信心自己呀

Manson bb lm

喊死人

LM

manson老婆lm

好想快啲睇皓云cfu呀屌

搞到我都想喊啦傾B

lm

Zeno同mischa個友情好真摯
俾著係契毛果d對到klau 一定唔會係咁

Zeno 咩埋背包好似細路

Zeno冇諗過攬misha
Gay confirmed

3字bomb

Zeno仲有大把世界

Stable

Zeno人緣都幾好
造星
排球

dancer cloud mischa三甲

但有小占

呀傾你唔會再進步架喇！

返去力圖練波喇

wfc造星
上季冠軍都冇人記得
但我地牙傾已經係男主角

暖男

返hall牙波氹返啦

Zeno咁樣走 其實賺到盡
而且唔係佢廢 係對手太勁

Zeno b見到二汶嗰下爆喊

腥奴 你好叻架啦 你已經贏左我個心 永遠支持你

zeno撐左幾耐唔崩潰

但係好睇wo

快D出董驃,好想佢收皮

Zeno都贏左啦
出街問人識Zeno 定mischa
Zeno 贏硬

Feel到牙傾真係好鄧Mischa開心

mischa一定好內疚

睇Team A自相殘殺真係虐待

Zeno BB 無得再睇你同Manson搞基喇

Mischa 值得更多機會

真 好得意🤤

Zeno 就算依家輸都贏左好多

點解會喊得咁好睇㗎
痴線

二汶一出現 Zeno就爆喊

好似而家真係見唔到閪毛superstar廣告

yup

Zenooooooooooo

肯定係啦

Zeno個look加個背囊好cute

牙傾唔嬲

Zeno聽晚準時九半見

小占個髮型想點

固定哭

迷MI黨投mi一票了

輸係自己人身上起碼心服口服

我愛你呀ZENO

繼續吹奏固定B,聽晚0930見

Lmlmlm

同manson就諗都無諗過攬

屌咁我明點解有啲人可以入十強
屌你抽中個垃圾e.g. 卡文已經可以買定香檳

還我Zeno Bb

返去做自由人啦傾呀傾

攬又比人鬧抽水

好可愛

咁多個人走，
係zeno走忍唔住喊

笑咗，比人FOUL 連最後既說話都比人搶咗

香港好少生得咁q的男仔演員
Zeno

牙傾真係大贏家
又賺曝光 又賺好姊妹

Viutv有幾耐無播過閪毛個廣告

Mischa個頭靠過去 zeno都唔受

兩個夾埋先好睇

但mischa其實唔係on her best
頭先首歌根本0編曲
有少少失望

上甲一

依d先係真感情真眼淚

misha好小鳥依人

嗚zeno

Zeno

Mischa同條仔拍咗11年拖

聽晚9半zeno打翔鷹

真

見到Zeno喊我都眼濕濕

死撚開啦

Zeno已經贏左姐妹淘

如果係team A 打 team B就好

仲好，唔想見到佢

其實今季好明顯係要noise
D賽制全部on99

係 有好多人錯咗 覺得自己有料 懷材不遇
其實有人鍾意你就得

當年串屎何嘗又唱得好

殘忍啲先多野畀人討論

我都留意到

misha真心勁 orz

mischa全盛時期可以似邊啲人
朱薰
楊千樺
Candy
鍾舒漫
莊思敏
葉巧琳

對眼當堂舒服晒

You 原來是個boy

你只可以講運氣都係實力嘅一種

Zeno係咪gay？

ZENO 今年真係彈起得好多

其實foul左係唔係一定要即刻執野走？
冇得睇埋先走？好慘喎

mischa今次雖然show到實力
但個表演未必加到咁多觀眾分

好慘啊zeno
對cy就唔駛輸啦

固定b

對odiu 班長咪仆街

又唔係仔 做乜要受

你條仔

唉
岩岩睇男排女將又喊
而家見到固定嬲喊我又喊
我男人老狗睇到喊

我都想比抱抱Zeno啊

固定B其實你做得好好 仲安慰人 唔好喊啦

仲唔練波

固定b打手都覺得mischa應該要贏

10強真係睇運

明鳩顯啦

牙傾

圖呢

牙傾力圖需要你

而家賺咗知名度 贏盡好感
入咗10強隨時比人屌到反艇

希望mischa可以紅 ViuTV諗下計啦

自從1st round之後就好似一直係契豆

講耶穌界KOL

如果cloud 出左局，呢到應該會暴動

固定b你已經好好起碼你得到一班姊妹朋友周埋唱歌有進步 會繼續支持你

如果阿波係到應該會攬

Zeno真心好正

都輸啦

大粒癦

你諗右雨對cy都死啦

似姊妹咁放心拖手同埃埋去

其實入唔到十強都可以俾花姐捧
同埋Zeno做到紮鐵... 證明佢勁捱得

Zeno
佢見到二汶忍唔著喊出黎
心酸了
但本身zeno 都出名過造星3所有人

睇到喊咗

不過zeno輸俾mischa我起碼覺得抵輸
但如果輸左俾其他人我會戥佢唔抵

都知比賽係咁
要A組互鬥真係幾殘忍

上季冠軍真係完全唔記得
亞季軍都叫得出名 冠軍樣名都唔記得

反而想睇Mischa之後出咩 啱啱都算好勁吓

造星2 係點樣foul剩10強

佢攞咗佢最叻個樣出嚟 贏咗就夠做

呢套嘢得zeno喊係唔煩

要打贏翔䳸

問下阿波同manson

自從鳩毛被狂屌後就冇再見過佢個廣告

有咩unfair

好明顯啦

屌佢老母數字人

冇咩壓台感
好似唱到晒動作做好晒但冇情感喺裡面

新一屆男神ZENO

Zeno好charm

好大方

印象分大加

又同阿魚鬧交

毫無縣念，對手太高班，但喺
ZENO你喺值得嫁

冇話題性好難紅

關viutv咩事，叫sony諗啦

呢集反而最感動

Zeno唔洗fc都知佢基

zeno沒有輸

估正字大賽有2個來自我

本身以為會係20個出曬嚟表演再評分，邊十個最高分就入決賽。屌你1對1好on9。

今次係win win
micha贏比賽zeno贏女

其實都可以留意多d mischa既歌 老實講唔差

呢堆根本唔應該入30

估唔到咁真情流露 攬都唔攬下
就咁拖手

巴打係咪每局都要整張

上星期有播過幾次

老實Zeno全情賣慘行到呢到超額完成
佢頭先個表演就算抽到邊一個都唔會夠打
佢實在太單一

算啦啲參賽者靠呢個節目拎得多啲知名度就夠
贏冠軍都唔代表啲乜,好似上季冠軍咁

牙傾啊 a組內鬥咁殘忍

zeno笑起上黎不得了

其實Zeno條路慢慢都行到出黎，mischa到玩造星先多人識
我啲fd好多都係隔離個mv留意zeno

牙傾連個妹都輸埋

花老母只會捧閪人

好好奇邊個對CY先會輸

星二真係剩係記得k lau, tank同oskar

好撚樣衰真係

上個post有人話似葉寶琳

Misha 好真

好過卡文喊極都冇眼淚

zeno都唔使花姐捧啦

應該係 除非唔係

Zeno 個潛質好過mischa
輸呢場合理

其實同類型嘅表演
我覺得阿左會好睇啲
Mischa 硬係爭緊啲嘢咁
冇個種令人Focus喺佢身上嘅吸引力

咁Zeno唱歌真係唔掂 對cy都危

每一個gay既身邊都會有個好sis

20強對Zeno嚟講啱啱好
入10強嘅話 就會比人話佢唔夠實力

佢應該真係揀自己最想做嘅嘢

Mischa唱R&B都好正
但現實係當台灣甚至亞太R&B已成主流時香港D人連R&B都唔知係咩
點撈呀

1 on 1又話唔公平
咁好似星1咁係導師揀人又實會唔係個個人選大家都鐘意架啦

二人份幾好

同意 好似show技巧多 感動唔到我⋯

開心既係唔係輸比垃圾先

Zeno幾套戲揸手
嗰條女35歲都無人識
咪比你10強囉
Opera係香港點生存

好姊妹

固定： 做乜溝我個妹

叫佢公司諗

係咪叫錯名咋
仲有alina

我左世一

zenob驚我呷醋

Kimman又靚仔左咁

kimman好妖

對飛

走啦右乳支那雞

董標出未

小心d講野

A組嘅每個人都好正
每個我都好唔捨得
佢地可唔可以自組個youtube channel

右雨呢個look

魷魚

顧定軒你贏咗自己啦
你係值得㗎！！！！！！！

右乳正

右乳好淫

我都想知大家想要咩賽制

對邊個都輸啦臭雞

B4 B3

豬迪

其實Sony又真係冇乜點捧佢
記得第一次聽葉巧琳呢個名
係佢首咩孤單的貝多芬
可能有少少老套而冇咩人留意
之後Sony都好似冇咩點理佢lu

如果對timo嘅話就好笑

好靚仔

Nel nel

左雨老左咁多

Cy個look想點撚樣

Mischa真係一講野就覺得佢好悶 會扣分 所以對白好似事前已經估到佢會講咩咁

十強流中會唔會中哂呢

右乳!!!!!!!!!!!!!!!!!
正能到

好唔慣得返咁少人

隔離mv Jace好正 喊到我心痛

右乳個感覺真係無時無刻都好淫

B組d人好mk, d動作

淘汰賽係咁架啦
不如廿個人打聯賽對哂其餘19個啦

個十強list係真 屌你

最記得tank 但唔係因為實力
係foul左比人拉返入去 勁撚黑暗

Mischa有唱功但冇感情

右雨成隻東莞雞咁

個兩粒野想點

定乜撚野鏡

兩條垃圾

右雨 VS NY

NY!!!!

NY

彭啲戲多左好多

love u 定b

Ny who

右乳！

咁ny入啦

正

十強似係真

彭秀慧好扮野

彭狗做乜鳩

A A
B B

係 係香港浪費咗佢

分享出嚟

bye右雨

保送隊友

右雨收得皮 正

NY對右乳真係好彩

以為今晚有卡文

右乳VS NY

扮乜鳩fd呀B組

右乳

呢2 個唔使睇

又打自己人

Bye bye 右雨

臭雞 好樣衰

NY好撚樣衰呀

KP成日都做到好dramatic咁

又打自己友

講咗咁多個post仲問

B打B 姐係一定又有一隊A打A

右乳真係成個男人咁

同意

點解連續兩次都咁岩

唔怪得ny贏

右雨對NY

Bye 右乳

FULL POWER
炸左個場

又係隊友

全部都自相殘殺

好撚扮野

走啦右雨

以為方方

二汶：喂 講啦 分享出黎啦
笑到我

右雨好撚正 好似我以前屌過既一條女

Bye ny

Ny做乜9

2汶：

NY 啦

右雨對ny
有冇咁dramatic啊

我都想見識下

右乳好樣衰

淨係記得山下見

Zeno 真心好好 過埋呢個星期冇得再睇佢

右雨個頭好大陸味

點解要揾辣殺lo做評判
憑咩？

彭家麗係咁搶flow

係咪gdragon果啲feel

唔怪之得NY入到10強
原來對右乳

我唔係好信抽到咁岩AA BB囉

有右雨冇Sing sing

個妝好唔掂

是但啦 兩個都冇咩特別

劇本？

條垃圾NY負碌到...

a組同b組嘅分別討好太多

JM9

Yesssss!!!! 支那雞終於走

依然係自己team打自己team

右雨都幾樣衰

係咪保送b組 抽返自己組啲垃圾

抽人都要drama

問題:
點解Zeno要即刻揹袋走
上次粉紅頭坐足全程？

好想知邊個揮低契毛

今晚點解冇princejoyce cap圖

呢隊無感觸

多左kp

真！

今日右雨靚咗

點解又係自己友
屌咩賽制嚟

直接叫人秀慧咁撚癲既

造馬味好濃又係原本好partner內訌

NY抱邊個

嚇撚死人 樣衰到

有啲人分開每人對三個再進階

我聽到魷魚

右雨好淫

d衣著好撚似

有無咁大反應

又跳東莞舞

分享下啦 2文 好過癮

NY free win

你癲撚到攬吓都要俾你屌

似男人 nel nel

明顯
抽卡都要做馬

Zeno 似乎係今個月比賽最大贏家，
計人氣 計followers 都多左好多
仲要有大把機會
女人鍾意佢
腐女鍾意佢
gay鍾意佢
直佬又唔會對佢反感

問親個個都爭住認BF仲洗問

zeno唔係基 佢係我條仔嚟

坐到成個闊太咁

睇到好燥

唔係friend都唔夠膽咁講

東莞組

無自信就咪撚學人發明星夢啦屌

NY 入硬十強

Angus

係囉 踢歐聯都係咁啦

決定遲啲搵番晒佢拍過嘅節目嚟睇

佢頭先講嘢反而覺得反感

A同A, 可惜
B同B, 抵死

節目重溫瘋狂睇佢嬲

嗰部廣告嘢老是常出現

john

Hea住入十強

直接計分

比你喇

係好撚正

右雨？完全冇印象

ny sure win

100強已經覺得佢好扮野
好似無時無刻都做緊drama咁

右乳快d走

Ny 無得輸啦

John

越睇越唔鍾意KP，佢d表情

NY 贏梗啦

分路到右乳同方方

星味好濃

全殺

能見度

不嬲都唔駛即刻lan

兩件都柒
仔最好樣係固定，其他都好柒

想普選掛

我都覺
抽你就抽啦 懶係野咁

得兩組
唔係打A就打B架啦

B組可以skip得，唔太想睇佢地表演

想睇Timo vs Anson

係咪A同B兩個箱分開

右雨BB

條女睇完都唔會記得佢係邊個
睇左幾星期對佢都無印象

屋企人都聽到係魷魚

KP偏心B3偏出汁

Singsing靚過佢

係好樣衰

KP：有人想知再講

右雨係kp契女嚟

右雨係黑房好似呢隻

贏晒啦，輸都扺

右雨真係好撚似av 入面好撚淫既素人

好似莊屍敏

全世界通殺

NY入硬啦

又唔搏出位 贏觀眾緣

唔好睇tvb

右雨你咁講對唔對得住比人foul左果d....

選亞姐

mcJustin will

右雨好無記憶點
佢係咪跳舞？

學人發明星夢on99

似細蘇食嗰條大波人妻

一對一

幾型喎，夠mk隱藏咗佢個鳩味

佢呢個造型都好夜場

朋友識右雨，話佢讀書個陣好仆街
專bully啲醜過佢嘅女仔

有Mischa，Cloud，Ben算係咁

咁又唔係

你未訓醒？同我搶老公

你唔binc我都唔記得 亞姐右乳

得啦 唔會洗到底 走啦支那雞
支持ny

嚟個契毛對CY 就好睇

右雨好樣衰 我要星啊 唔要樣衰亞姐

無諗過右雨行到咁後，不過有少少改觀嘅

莊思敏

快啦唔想知

唔係
佢係我條仔

裝修九展

點解左乳有咁多野講

好醜樣啊佢

表演就表演啦屌
曬時間

夜場雞黎

真，如果抽到兩個都有星相e.g.Ansonbean對NY or對葉巧琳or對KLau嘅話
最後十強會冇咁好睇

亞姐
仆你個街亞視黎既喂

亞姐

Zeno贏咗班姊妹返嚟

淫腰

如果個十強係真
即係之後每r仙子都會係A對B?

啱啱喺東莞落場過嚟

右雨入到廿強都幾符碌

Zeno同jace勁fd

右乳入二十強都執到啦

右雨呢啲正宗靠隊友死好命上20強

有cloud bb未

同組對，可能就係想兩組都留番d人。

樣衰

是但走個啦
講咁多

同二汶兩個fd一樣
上round yoyo出黎幫手個陣肯定好多人心諗邊鳩個

我決定決賽投mischa

對 今日兩組都好悶

做小姐咁

走啦右乳
好7

右雨咁淫
ak同佢扑野都扑到腳軟

好醜

等睇閪毛對契豆

好姊妹拖手仔

鬥慘大會即將開始

點解我選亞姐
因為我傻咗

個人專訪咩快啲躝啦

我覺得陳柏宇覺得mischa獨特 係因為行內好少有咁既表現
而徐浩做慣廣東歌 香港歌手 所以覺得mischa呢把聲 呢類表現係香港做唔黎 先會話佢唔獨特

其實佢把聲如果老牛啲型啲 會好好多

因為傻左所以選亞姐

收皮啦 同你磨豆腐咋

右雨好似蘭茜

淨係記得😊嫂

話右乳唔掂果d一係女一係gay

大家想睇princejoy多啲定张右雨多啲

幾難喎 醜過佢

右雨喊得好樣衰 完未

cls

Over咗喎右雨

係

右雨講緊咩
一啲都聽唔明

魷魚好長氣，唔想睇

即係無bully 過人

笑死選亞姐好後悔

成浸味，正常

勁多廢話冇人想知

好撚長個訪問

之前有人吹奏佢正，cls

神把眼淚留給了人

仆街 點解我對佢冇印象

理性上Zeno嘅實力行到呢度啱啱好
但感性上佢真係好真誠好charm

趕住揀波

屌你老味

佢自己本身都好樣衰喎

同化個輪我覺得最出係右雨 但之後就冇

亞姐
好啱佢其實

璇姐 冇得傾

左乳呢？

Sing sing 好睇又型D

其實鳩估都中七八個

佢而家攬住我同我一齊睇緊

好煩
唔想聽右乳講嘢

屌你

枱面d product做乜

係就正呀

唯有睇住相先啦
推到ViuTv出套BL畀佢兩個

Dancer vs 主音

個鼻大撚過成龍

算啦右雨
快啲輸啦

兩套一齊播真係好難唔上位

所以花蛆真係燈黎

佢都唔係靚

佢係咪有拍av?

係咪其實最後都係會一齊睇埋個比賽先
揹袋走扮下野

係
cloud vs dancer
呢度會暴動

講緊廢話

佢部機係對唔到焦定特登focus係d嘢到

右雨咁多野講,即係死鳩硬

彭秀慧應該係送右雨方方去保送契仔

矇面仲J得落嘅

你阿媽係咪女人

笑死

有啲難揾喎

三個字三個字

右雨唱歌大家ready

應該好準，強既都有份，爆璇同mischa 阿cloud o個d

成個莊思敏咁

只要冇小氣方丈豬突就ok

每一個鏡頭都要喊
喊到有d煩
又唔係以後無得見

條友為屌而屌

右雨好似莊思敏加鄭希怡混合體

Zeno係呢個節目認識好多好姊妹

柏宇mischa都係sony

又東莞STYLE

其實個個post 都劇透10強係咪以為自己好撚威

唔識發掘佢啫

B組到底有幾鍾意mk夜場

好難聽呀！
屌你老母！
咁撚樣20強！

我都好鐘意佢
我係女人type
zeno真係正
好想睇佢拍戲

好撚樣衰

牙could

嘩 , 炮灰到

右雨一開口已經7左

MK 妹唱k 咁撚樣

係咪mc上年張sofa

又普通話

死啦條條女都莊思敏

Zeno好撚正啊 好想保護佢 令人好有佔有慾

好難聽

好難聽呀

點解要唱安室奈美惠首歌

個咪好似無聲咁

一foul人就露晒原型

佢要去搵欣宜拍富貴逼人吖嘛

Agree
諗返第一集仲俾人話契仔

好難聽 仲要著到成隻雞

點解唔請ak做伴舞

3Am係咪有佢份？

可能係鳩毛

How? 點搵到仲有女醜得過佢

彭導又喊

會唔會一首廣東話歌都無

二人份

又蝗語

佢點入20強的

把聲

點解咁雞仔聲

KP呢個look講足三round比賽

排mischa 後面真係

好雞味

冇音準喎屌

Ny應該會啲下話

仆街

我要廣東歌啊

又幾撚難聽喎。。

可摸耳唱下廣東話歌

唱Jolin 嘅歌係咪痴咗線

唔得喎

88啦好嗎

又係mk表演

地球上淨番右乳同芳芳兩個女人，連登仔點揀？

唔好再揀蔡依林啲歌啦
其實好高難度
呢首仲要有埋安室奈美惠

唔好唔記得仲有CY

好難聽 bye

Mirror mirror on the floor

唔撚掂喎

得啦輸左喇

炮灰

右雨冇咩印象佢做過咩

躝得啦

講英文好似細路

又支那歌

論歌喉右乳同ny 係一鳩樣

雞味重

牙cloud同mischa之間好難揀

彭秀慧專保dancer

導師想喊到幾時

mirror mirror on the floor
error error delay no more

Mirror Mirror on the floor

Error Error delay no more

又夜場

好撚難聽

又黎東莞夜場

好似真係

蘭桂坊

件衫好撚仁

矮版

kp喊乜9

好難聽不過跳舞又ok

不嬲麻麻佢

KP喊乜鳩呀

好撚難聽呀屌
侮辱蔡依林首歌

方方

揀自己打飛機算

Mirror mirror on the wall
Error error delay no more

又喊

佢食撚咗乜嘢 把聲咁嘅

夜場咁款

睇撚到我打冷震 好撚尷尬

啱啱東莞檢疫完落嚟？

送仁舞

如果ny對zeno
邊個會贏

咁多dancers

88

喊乜撚 彭狗最佳演員

夜場feel

Kp train 左d 咩出黎

佢未食飯？

屌你KP使唔使喊到咁

睇到有啲老尷

彭導又要喊

欣宜聽唔聽得到佢唱咩

好俗

彭導咁都流眼淚

好尷尬既尷尬舞

似微辣個佩男

kp個樣

唱到咁差。點解可以二十強

carry 唔到首歌

KP喊得咁撚勁嘅

係啦佢已經夠醜㗎啦喎

睇東莞disco都喊
多咗wo牙慧

KP做乜鳩

東莞 3am

好亞視

唔怪得之 原來真喺亞視

d評判係咪心諗：屌你老母20強俾d咁嘅嘢我睇？

彭導喊到咁

B組淨係識玩夜場

有乜撚野好喊

Ny 對佢唔

可以唱到咁無力好似唱K

kp又喊

佢同could一定好多人投啦
呢兩個唔擔心

KP又喊

彭導又流咩淚

喊咩鳩

無

有人和佢，冇咁難聽

唱跳都唔得 咁都入到20強

屌你強姦Jolin同安室奈美惠首歌

KP其實喊咩仲未喊完

叻邊樣？

同d dancer有乜分別？？？

咁都入到廿強 已經賺哂

Mirror mirror on the floor
Error error delay no more

有冇人同我一樣睇緊dancer
好型

真係東莞級表演

諗超error error delay no more

kp 又喊

大陸夜場feel

得罪講句
夜場feel

唔好浪費個位啦

係 生活演技

欣直一定屌鳩佢

長頭髮版nel nel

又係度跳淫舞
返東莞啦屌

真係冇嗰種高級感出嚟

上季班人9成係mirror condom

啲詞柒到嘔

屌你亞視嚟嘅喂

右雨Awkwafina feel

ny真係訓係度都贏

其實都係2份1機會啫

返屋企啦右乳
仲cheap過海洋公園d show

ny

東莞夜場again 好難聽

我都唱咗

影第二次彭導個陣佢眼淚即刻冇哂

hugo!!!

Zeno輸運氣 條右雨唱緊乜

好難聽呀唔該

KP 假撚到仆街 準備b 組屙唔出屎都喊

簡啲自己carry得起嘅好冇

安室奈美惠嘅歌都簡

彭導真係好誇張

error error dlnm
error error dlnm

又係成個dancer咁表演 我要星啊

佢啲戲好撚煩

我工人都唱得好聽過佢

咪咁啦

夠淫

跳淫舞

啱啱mischa, 而家右雨一定比下去，專心跳舞可能仲好

件衫好淫

莊思敏黎

佢應該抽完嗰刻已經開始喊

CY係犧牲隊友

即刻望下佢唱緊咩

No offense開始有啲眼瞓

廁所位

如果要傳宗接代呢？

我都係 個音好似

B組係咪全部都係夜場style

佢好似唔識跳其他舞了職業病

給～～～～

如果佢打zeno會留邊個

佢成身都散發緊一浸夜場味

應該聽唔到
佢連固定都聽唔到

聽完mischa唱再聽右雨d評判有咩感想

牙LOW即刻醒哂

好難聽呀右猿

右雨係咪跳開lkf d club

B組個啲真係無期望

error error delay no more

完未

KP淚線有問題 ? 睇下醫生好

點解佢地揀親啲style都係東莞夜場
幾round都冇變過

唔知點解跳唱啲神韻有啲似AK

亞視開番台啦快啲返去啦

B組淨係鍾意牙左

好正

唉 右乳對zeno咪好

讓返個位出嚟比waiwai唱原創歌啦

如果Zeno對佢贏撚左啦

成個moon咁
pizza面

已經有墊底聲都咁

剪片下集開始唔要KP 濕尻表情

三個字 三個字

彭秀慧喊既次數好撚誇

個表演好L普通

睇Odiu起碼有得開心下

右乳一開聲就......
唔好啦

真係好難聽

唱歌真係唔好聽

右雨可以跟娜娜搵食

聽完d高檔嘢又去返東莞

0氣勢

不愧係東莞組

右雨入到20強真係侮辱緊其他個19個

成件事好娘

方方都好樣衰

屌俾返阿左嘉莉我好過啦屌你彭狗

比呢啲垃圾入二十強都唔比左wai

Zeno贏硬

唔會呀 yo-yo都唔識

亞洲亞洲咩，去錯電視台呀

今晚右雨好似莊思敏

唱跳？
佢唱人地跳？

VIUTV係咪CUT錯咗第條片過嚟呀

Kp做咩變咗眾矢之的

咁咪再理性一齊夾手夾腳捧紅佢

有party with TL嘅感覺

亞姐出身果然有陣亞視味

真係好似裝屍敏

其實只係聽到後面啲和音(?)

右雨即刻比下去...
任何人對佢都會贏

東莞夜場level

一定好聽過timo先

右雨真係好撚cheap

B 組d 人真係low class 過a 組好多，A 組有星味好多

佢成日含撚咁款

50強都唔應該俾佢入啦

如果右雨對Zeno
Zeno贏梗囉

D表情好樣衰

唔好唱英文啦

好難聽
墊左底都咁唔得

蔡依林啲歌真係要有diva氣場先carry到
如果唔係就變東莞clubbing

佢晚晚插住小妹瞓

屌
真

茫茫圍城的顛波

把聲唔係有個底墊住 走哂音

喊完未第一集喊到最後一集但大部分都無人get到喊位

有happy伯畀利是

台下一邊攬女，冇人睇

普通話歌係易唱，但係真係冇咁好聽
廣東歌≥英文歌>>>>>普通話歌

食唔住個台

Zeno對右雨嘅話應該贏咗

高級夜場

牙左

好唔掂

個賽制kam

KP喊到咁唔知點解覺得好好笑

B組就係有一種俗氣

可取係佢真係無比dancer淹沒到嘅

集集影親佢都係皺眉+喊

牙傾 無咁撚俗

笑咗真
開始幾集覺得冇咩
之後就覺得too much

我覺得今次有去返中環
但唱真係唔掂

笑撚左 但又幾似

佢由頭到尾除左跳呢啲仲做過乜

誰班戟厚一點

安室個種天后氣勢做唔到出嚟

蔡依林同安室奈美惠架

返亞視啦

老實講樣衰過右乳

真係唔係人人都carry到濱崎步風

對carmen一流

睇到好老尷

我剩係睇到D燈光效果好靚

咁樣ny好難唔贏

十強list第2位已中準備全中

東莞雨...

耳朵流產了

作詞：林寶

以為自己睇緊湖南衛視

想睇

我睇緊社區會堂表演呀？？？

菲律賓人唱歌好聽

冇星味

Dancer壓場呀

好難聽
佢套衫想點

咩歌嚟

濕眼症

有佢既表演都有夜場味

如果zeno係對右雨

多得滯

佢算唔算係20強最弱
純粹講實力

神把眼淚都留給了人

睇到扁晒咀

屌 好撚樣衰

跳舞群組咁

肥仔又喺度嘅

衰撚過一組人表演嗰陣

躝得啦
呢D都叫星

唔明點解有啲連登仔咁中意佢話佢正

尋找不同

好似啲濕鳩公司嘅annual dinner 請埋啲嗌唔出名嘅artist

火火又鳩講

error 404

有冇迷左黨

冇人識欣賞架啦

以為走咗odi會好啲
點知漏咗個姐妹

佢有佢魅力嘅
但唱歌太差喇

東莞style

404

夜場feel cheap到

強尼comment啲女好似去咗夜場咁

茫茫圍城的顛簸 層層燎原的星火

King 對佢應該贏
唔抵

右乳對zen0咪好

難聽到

Ny係咪有望

B組啲表演真係冇A組咁真誠有陣cheap 味

彭秀慧唔好再喊得唔得呀 都唔知喊乜鳩

首歌由東京變東莞

佢咬字好過zeno

個鼻唔夠大

火火好岩

咪係 但都遮唔到佢啲魔音

集集都見到佢咁濟

哦乜撚啊

想當年，東莞夜場

直屌

右雨都好有肉地吓

輸運氣

表情好自信

屌 都唔知乜賽制
1on1 即foul
鬥運氣呀？？

算吧啦欣宜

Joyce表演下

仲要音樂打曬底 清唱仲慘

訓係度都贏啦雖然都係咖哩味既屎

好想好鐘意 笑左

啱聽

Zeno?

Dancer勁過你 仲hurt過俾人叫dancer

表情over 左

講得岩阿

欣宜鍾意夜場feel

屌 同高晉一樣 比dancer搶fo人活著做螻蟻

欣直鐘意睇
因為自己做唔到

講還講 咪撚講dancer 呀

欣直跳呢d舞 個台會唔會冧？

佢壓到場架

欣宜自己跳唔到

Dancer 都不如

post 推得好快，應該無人想聽右乳

我好想好鍾意你個演出

睇dancer都唔睇佢

欣宜：我好鐘意你呢種類型
我心諗：你跳到咩

Joyce啲comments都幾好

欣宜：我好鐘意呢類型演出 但我做唔到

認真 下次Google完先屌得唔得？
屌 又普通話都算 一嚟就又支那咁

真係唔講唔知mischa都係

我老母聽到佢開聲都無言笑

唔好乾淨

想睇princejoyce表演

欣宜幾好評得

易唱啲咩？
不過啲參賽者唱廣東話多數都柒，唔知點解
係咪啲觀眾挑剔咗

想睇欣宜跳

Joyce個chest睇下先

寧願啲評判好似火火咁直接講咩問題
好過左避右避咁

想講個表演真係唔好睇

欣宜講得好

KP由上集喊到而家？

D肥肉fing 下fing下應該幾有動感

睇翠絲已經覺得佢好正
造星之後更加喜歡佢了

我都覺火火講得啱，我都睇dancer多，右乳動作有d hea

欣宜係評得幾好

欣宜對波

咁差咩？

知欣直你對波夠實淨啦

鬥抽籤運
如果固定對右雨應該贏

Zeno唔唱歌 淨演戲 贏硬佢啦

讓翻比佢啦

高晉咁sharp

係咪入過亞視就會咁

LO講埋啲垃圾

大佬 欣宜唔好扮啦 芒果都噴埋出來

Princejoyce唔計樣其實評得唔差

點夠你 因兒心口硬淨男？

欣宜同牙醫可以參加評判界造星
講得好中point又冇廢話

呢個字係禁語

跳得幾淫，不過樣衰

講緊欣宜？

唔覺

欣宜好nice

林狗講乜撚呀

又係果個問題, 你自己唔唱得唔跳得, 搵咁多跳得既DANCE伴舞, 比人搶FO一啲都唔意外...

欣宜去評判界發展有得諗

2man

鄭伊健

首輪已out

頭搖又尾擺

右雨老咗會唔會似陳秀珠

想知我老公cy對邊個入到10強

林曉峰做乜9

屌ekin

林曉峰on9

林曉峰終於出到聲

飄移境界

屌

唔好侮辱夜場
明明係華強北商場演出level

二汶

林曉峰講乜

咁話鄭伊健

唔想見到欣宜呀

欣宜做評判幾好

又講鄭伊健

珍

佢同牙醫frd

笑鳩伊健

林曉峰一講嘢 我以為睇緊亞視星光大道

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (149) 鳩mo問候區Call out battle

林曉峰上造星都消費古惑仔

乜鳩呀

講乜9

情緒病？

Hugo

擔心KP

係hurt 到爆

兩個咁friend性格應該差唔多啩

北方佳麗黎講右乳都算係咁

阿lo 講d 有用d 既得唔得啊

咬字個音準要求高好多

一出聲又講伊健

Up乜9

亞姐係咁水平

佢有幾多個朋友

仆你個街又消費鄭伊健扮人面廣